Zei Esmeralda.
"Ik dacht dat het was.
Iedereen in Londen lijkt zo trots op is een heer of een dame, en naar beneden te kijken bij iedereen die niet is."
"We zijn anders dan mensen in Londen", aldus Lilias, lachende gezichten.
"Maar ik denk dat u zich vergist", voegde zij daaraan toe is.
